陳浩天：不排除香港日後有武裝革命

香港民族黨召集人陳浩天表示，該黨核心團隊已「齊腳」，有30名成員，一半是學生。陳指，不排除香港會出現武裝起義。被問到行動會否被指為違法，陳浩天直言，派單張都算是行動，「佢哋（政府）想告咪告」，「咁我就唔理得咁多，我只係跟返自己計劃去做」，望今月開始會更有多行動。

不如傳統政黨「曬馬」

陳浩天今早於香港電台節目中表示，香港民族黨的核心團隊已「齊腳」，有30名核心成員，一半是學生。陳又表示，未來會有更多實質行動，會走上街頭，讓人見到他們不一兩個人。陳浩天表示，除了他和發言人周浩輝，其他成員短期內不會露面，不需要如傳統政黨般「曬馬」。

「武裝革命是最後一個途徑」 不定死線

陳強調現階段沒呼籲或煽動別人「揸槍上街話要搞革命」，暫只停留在言論階段。他指，派傳單都算是行動，「佢哋（政府）想告咪告」，又直言有時沒犯法都會被捕，「咁我就唔理得咁多，我只係跟返自己計劃去做」，望今月開始會更有多行動。

陳浩天明言，香港未必需要到武裝起義程度，但不排除有這個可能，「若果其他方法都不可，武裝革命是最後一個途徑，那就唯有武裝革命」，但他不會為此定下「死線」，因形勢變得很快。

成員「掏荷包」

至於註冊方面，陳浩天明言該組織不會做社團註冊，因為社團註冊需向警方申請，對方會索取他們成員名單，他們正申請註冊為有限公司，進度較緩慢，但未註冊成公司也不會影響運作，他們亦未接觸銀行處理開戶口事宜，估計會有很大難度。

未來該黨的宣傳目標主是青少年人，如中學和大專學生，他們會舉辦論壇或派單張宣揚港獨。

陳又指，成立民族黨後社會迴響頗大，早預料《環球時報》會開火，但他想不到律政司會受壓而話而開腔，指有關言論違憲，他沒預料律政司講出這麼低層次的言論。

積極考慮選立會

陳表示，組織現時靠成員自己「掏荷包」，但若要參選立法會，唯有靠募捐籌集資金。他又指，參選立法會是一個手段去宣傳香港獨立，正「積極考慮、好大機會」出選，或會派出一至兩位候選人。若以港獨名義當選，會有極大迴響。

節目中討論到何謂民族，陳浩天指，民族之不同會於生活習慣、禮儀等呈現出來，大家語言、共同經歷上都不同。他認為界定何謂港人是很重要，如誰人可享福利，需以港人身分界定。同場的新民黨立法會議員田北辰則表示，不可以「離地」討論民族議題，質疑是否新界、大嶼山、屯門獨自也可搞獨立？他認為提出民族問題都是因不滿政府，但其他國家會以透選舉去實踐權利。

革命咗未

返工 不了 你上吧

不排除我第日取代李嘉誠個位

雖然係舊聞,

但民族黨都要加油！

(唔好再痴埋云伯到啦)

武裝左係啲Keyboard Mouse 同 Broadband 到

full gear唱今天我

仲入到立會咩....

JR到先算

你比心機 我搭的士走先

2016/4/18
成年啦, 搞左D乜出黎?

我講吓咋

蓋清表示，除了他和發言人老貓再世，其他成員長期不會露面，不需要如傳統連登會員般「曬馬」。

蓋清表示，除了他和發言人老貓再世，其他成員長期不會露面，不需要如傳統連登高登會員般「曬馬」。

一早已經唔想理
唔會贏到港共架啦
日日發夢幻想香港希特拉出現算

好想睇堡主揸AK47橫掃垃圾會個場面

唔係話撥冷水
幾多個香港人識戰術，同埋邊度搵識戰術嘅人教

FF夠未

你冇槍想打游擊都唔得
最盡咪只可以ISIS式恐怖主義
但政權同你講WFC

都唔明 連登仔屌乜

人地一早講左「不排除」三個字

即係未必一定會發生

正如我話:「如果我買六合彩, 不排除會中彩」一樣
只係講有一定機會率, 但未必一定會中

除左引正評，對上7年咩都無發生過

點都好民族黨係目前最信得過既政黨
希望大家多多支持啦

不排除會有世界末日

我日日玩csgo練緊槍法了

講廢話就抵比人屌啦

不排除毒撚日後會四出強姦

不

$1200就買起你地啦
武裝革命有無錢收呀？

聲明黨個本職係出聲明

學社文連掛下banner咪算lo

同X登一樣, 槍打出頭鳥

不排除你明日就死 戇尻仔

屌你老母啦

笑死人咩

Binc

保皇果班都係廢中廢老，keyboard都夠做，讓埋你mouse又點話

好天真

係就快唔好等禮拜

鍵盤戰士

諗下中mark six實際多了

連軍隊都無點武裝革命

佢都危了...唉

香港人！啪啪啪，香港人！啪啪啪

ok

U no gun

堡主插左好多針係政府同商界

其實普通市民想幫民族黨有冇啲咩可以做？

加入民族黨

唔係好難加㗎咩

舞裝起義呀

大公司高層/高官/歐美名校生可加入
我們捐錢吧

咁耐以來都唔見民族黨有捐錢link喎
係咪真係要message佢Facebook page先捐到錢

唔止

美國政府高層和美國軍方 都有堡主既人係到

一齊黎!!

入民族黨應該好難 以防共諜，一般人想支持好多時只係捐錢

咪試下入囉

冇join革命

一睇到佢話核心成員得30人 覺得已經7到唔敢再睇⋯

依家已經過百

真唔真

真

最基本要買返部C&C及大量鋼材

鍵盤果隻日日都有

幾時

正宗傻閪 革你老母咩革命 係都要衝出黎做小丑

香港人怕死，唔睇好

耶人

幾時？

屌佢好撚樣衰

香港人唔配有陳浩天

天哥

加泰獨立公投入面有好多堡主既針

阿天哥平日唔起義嘅時候正職做乜架

咪撚笑死人啦武裝，俾把槍你都唔撚識開啦

左膠
關心人地不如關心自己先啦

收聲啦左膠，屈人左膠食屎啦

支那狗又勝一仗

入民族黨爬上做幹事，跟住去中聯辦出賣自己收錢有冇得唸?

會唔會推到2046都見唔到

唔會

有

冇
主要係唔值錢

Oct5近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
熱血藍絲
bb chu
Redbaron
阿古路
newlife
優美開始
人見人愛

香港人唔會同你打

咁都比膠

On 9 香港人個個掛住揾水 鬼得閒同你搞革命

連登個個都軍師

第一個問題
槍從何來

香港人無槍炮！

喺落後少少！

人少只打咀炮，成效不大！

戰術呢樣野, 係天生既
楊秀清 朱元璋 都無讀過書

但佢地一帶兵, 就大破敵軍

等緊天哥帶隊

👌🏻👌🏻

加油！精神上支持

👌

口水黨

過左一年個30人係咪一人買左一個武裝keyboard加一支巨龍每晚發一炮

無槍無炮唔做孫中出唔通學isis自爆炸坦克咩

Keyboard

k

嘴炮都係炮

佢呢句說話同不排除以後都唔會有武裝革命意義一樣

要武裝，都要有槍先！

加入警隊

加入解放軍都得

唔係連登班五毛散播失敗主義 香港一早建左國

55

邊撚個再串鳩我地港獨派大佬 天哥
一律當作五毛狗處理

武裝革命的話你整到BotW入面嗰堆guardian robot,仲要整埋海軍版先好講

一係有，一係冇
50%機率

我玩pubg練定絕地求生同槍法
無問題

陳帝

lalala good nite

有晒初步計劃,唔好急
98%魔力都未搞掂啦

我唔排除陳浩天聽日暴斃

幾多失敗主義既垃圾係到嘈

有3D printer又有Molotov 驚閪咩

係本年度最好笑嘅笑話

起碼都要企出來

驚死全世界唔知？擺明流啦

搞革命都要讀下歷史，革命史！

雖然本人不喜歡毛魔，但𠰠嘅農民出身，無知識！
當圖書館館理員時，睇了唔少相關的書，特別是人性，性格等各方面的書！
對歷史人物，性格，做事方法，得失等有一定嘅研究！

人類是會不斷犯同樣嘅錯！

亦是好善忘嘅！

更加是怕麻煩，膽小嘅！

agger

Push

陳主席幾時帶隊？

加泰個主席可能流亡左去陳sir 屋企
一齊獨立

war game抗共

Cc台都守護唔到
仲話武裝革命

推佢出黎柒

成年做左咁多野都無人察覺到，一定保密做得好勁

今天中午食金拱門做軍糧

期待表演

講獨派

天哥冇維穩費
點解呢期潛水

出緊聲明

咪係

經crosscheck多個post，最新確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、Coffee@、Gladiclus、newlife、JR、RedBaron = Epiphany、dewi、bbchu、D_Wade、Spurs_Leonard、十卜Ching、侵B、民國復興、群龍共舞、霍金轉身、優美開始、黑腸盧卡庫 = 國語好手、返六日唔撚易、追捕兩米黑鬼、吾系甘開心牙、社會主義者佛利民、小翁翁、毛澤東、晚媚

浩天去左邊？

做金融

濕鳩

聽到悶

仲搞衝激，out左啦，
死傻仔

又bin C

好難

龜頭天三大政績：

1. 開live單打本民前網上食熱狗
2. facebook怒屌青政偽獨
3. 立法會選舉投票日食陳根記叫人投陳雲，陳根記正呀！

冇計 連登仔唔肯捐軍火

之前聽連登仔講

美國高官/國防部 都有陳浩天既針
目前商量緊買美國航母

有軍火未？

港版孤聲淚

反抗啦

武裝革命未？

人呢？

不排除世界將會末日

香港獨立

戰船到

真係冇裝革命

拎個鍵盤打撚死你

on9仔...

陳豪TEEN

係咪到我死果日都唔可以見到！？

打飛機革命

垃圾亂港亂中

又想叫人上, 自己收錢
on99收皮啦

on9 仔

真係好撚好笑

如果香港是但有條友真係班到槍出黎搞革命
呢班仆街民族黨就會扮曬關自己事咁,好撚仆街

不排除我日後會取代李嘉誠做首富

呢條廢柴到底做過啲咩

咁我諗中共都唔排除，可能一千年後有革命黨呢。

香港國總統

俾人拉嘅學生係入面痛哭
呢條撚樣繼續拎光環cap水fatfat

食屎啦垃圾狗

加泰嗰邊點

屌，你做文宣黨無所謂，起碼都做好啲，建立下港獨論述，寫下香港本土歷史，唔好只係識鳩up同出啲無人睇既垃圾聲明同雜誌

香港人一日到黑話坐監
假如當年希特拉同孫中山都驚坐監嘅話，今日仲會唔會有人識佢哋?

謝推post

香港將來一定有武裝革命
就係解放軍代接管香港政府
然後正式由共產黨接手

到時一定有班撚樣衝出去玩和平示威，然後比人射到稀巴爛

一班半點政治實力、軍事行動都冇既人唔好發白日夢，老點班熱(戇)血(鳩)青年幫你做血肉長城啦

我想問下天哥，係你發動武裝革命定係比人武裝革命？

用學生正確呀
從來革命都要靠無負擔唔識死的學生
但依加乜嘢都無出現 書生造反

民族黨最新消息係咩？

問民族黨嘅去咗邊嘅人 入一入o黎

有新料

Agger

算撚數啦 鳩up
做好自己先算

無錯，但人地做實事，唔係日日9up

派單張都算是行動

唔排除
不過機會係0.00001

和理非非嘅武裝起義

西裝革命

贏國點都贏架啦
發下夢好啦

無可能有.

次次講武裝革命就會諗起數碼暴龍

戰魂裝甲 武裝進化

陳浩天武裝進化

變ironman打救地球

有冇確實日期？賣夢想都賣得好睇啲啦

應該等關仔集運到埋佢就會督師，到時會清算左連登五毛先

笑撚死人

noted with thanks

要有一個好似希特拉既人，去團結

鍵盤廿中

鍵盤革命？

連登仔除左笑下警察屋企死人仲做過乜？

小學雞網絡欺凌都係抗爭？

最勁既抗爭，換左無線mouse , 轉埋10G 任用plan